健身GYM weight gainer

想買weight gainer 睇岩左幾隻 有無巴打可以比啲意見

1. Myprotein
HARD GAINER EXTREME

2. Myprotein
IMPACT WEIGHT GAINER

(其實1同2主要分別係邊度?)

3. True mass

4. Serious Mass

5. Mass Tech

6. Pro gainer

搭單問
有無巴打飲過呢隻？
唔知點解沖出黎好稀
同埋搖極d粉都仲有d唔散

剩係知Myprotein 係香港好多打手

呢隻都唔係gainer